旺角冇左，尖沙咀銅鑼灣要遭殃了

旺角班友搵咁多，唔通冇左行人專用區就會收手咩